{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 휘겔리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の予約及び入室は不可であり、払い戻しもできません。 また、未成年者の男女同室での宿泊や同性の予約による入室拒否に対してキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理され、客室情報は随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 また、コロナにより8月1日からしばらく朝食の営業が中止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び入室は不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊や同性の予約による入室拒否に対してキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業について教えてください。",
            "answer": "コロナにより8月1日からしばらく朝食の営業が中止されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更による不利益について責任はありますか？",
            "answer": "これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 316
    }
}